全民造星D人流既眼淚 可以取代東江水了

乜撚都要喊一餐

啲水多過紅音

啲眼淚拎黎洗頭都得

當恆河用

好撚柒煩
喊到

連仔全力支持timo